★毒撚秒回

我係新手，第一次登入呢度

推

好恨有人同你傾計？

係呀

平時冇朋友？

得同事，冇其他朋友了